屌啲文宣去曬邊呀

816 集會 817紅土 818

自推10下

全部人同我Airdrop出去

Mtr Airdrop

推到全部人都見到

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推

816 818

推到比全部和理非都見到

818

816 817 818

816

817

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

推推推推推推

又話推但冇人

Airdrop呀

冇人既